比特幣只係咁啱同納指一齊跌

相信比特幣
今個月會去到10萬蚊

今年內100萬，一粒一層樓